Ette olli tulnud Mutti Jürri Thom ja kaiwab et Mihkel Mihlberg teeb sauna omma wenna Mardi ma peale ja Moisa Härra pärris sedda asja järrel ja kässis sedda Prottokolli kirjotada et se saun ei olle mitte Mihkle se on selle perreme saun kes sedda Tallo peab 
 
